fb 見到隻喇叭 好似幾型 求評

本身想買speaker
之後係fb成日見到佢 好似幾有型 有冇巴打試過？
利申 非打手